似乎連登會比連尼住攬住「言論自由」而徹底淪陷

每個社交媒體都有佢嘅限制同審視 有啲會禁18禁 有啲會禁不禮貌行為 並有啲好似Twitter同Facebook咁會封鎖惡意攻擊 散播謠言嘅大量假ac

但連登就時刻提倡「言論自由」四隻字 死都唔封鎖小粉紅 5毛軍 由佢地自由入侵 呢啲叫做由得你地自己打過 我唔撚理 而唔係你攬住嘅言論自由

自己好好反省下你究竟愚昧地堅持緊啲咩 定係你想助長5毛帶領風向同控制輿論

cctoy同中共無分別啦

下，咁樣民仔你第一個就會被人block左喎

你估香討咩 連登最核心就係自由 香討講粗口都俾人ban啦

似乎連登會比連尼住攬住「泛民主黨」而徹底淪陷

結論 連登淪陷